有冇人中意聞自己隻公仔。。。。。。。。。。。。。。。。

有陣好放心既味 聞完好開心

得我係咁

唔好咁啦你 ..............

我都好鍾意

無味架bo

年年洗。有柔順劑味

會帶佢周圍去
行街都拎出黎 所以成日洗

有嫁

細個好鍾意聞，因為我會攬住嚟瞓，有自己陣口水味

我都係攬住黎訓

有無毒撚仲會攬熊人公仔?

吸哂毛入條氣管度

唔甩毛嫁

我都鍾意